北角白衫又想被人打！

小弟今日去返工見到洗碗啲姐姐話佢地今日啲褔建同鄉今日四要返北角報琴日被人反打到仆街嘅仇。想行過同街坊都小心啲！

-- 此post 為樓主第一個開既post --

啱啱聽阿媽講 今朝春秧街買餸都有人同佢講

凍撚水冇檸味 • 註冊日期: 8/6/2019
2 分鐘前

冇人想理佢

建議你打 999

引用：你咁講我係唔會驚㗎

返曬屋企訓啦